{
	"@version": "2.11.1",
	"@generated": "Sun, 20 Mar 2022 03:31:44",
	"site":[ 
		{
			"@name": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
			"@host": "forum.inclusion.beta.gouv.fr",
			"@port": "443",
			"@ssl": "true",
			"alerts": [ 
				{
					"pluginid": "10202",
					"alertRef": "10202",
					"alert": "Absence of Anti-CSRF Tokens",
					"name": "Absence of Anti-CSRF Tokens",
					"riskcode": "2",
					"confidence": "1",
					"riskdesc": "Medium (Low)",
					"desc": "<p>No Anti-CSRF tokens were found in a HTML submission form.</p><p>A cross-site request forgery is an attack that involves forcing a victim to send an HTTP request to a target destination without their knowledge or intent in order to perform an action as the victim. The underlying cause is application functionality using predictable URL/form actions in a repeatable way. The nature of the attack is that CSRF exploits the trust that a web site has for a user. By contrast, cross-site scripting (XSS) exploits the trust that a user has for a web site. Like XSS, CSRF attacks are not necessarily cross-site, but they can be. Cross-site request forgery is also known as CSRF, XSRF, one-click attack, session riding, confused deputy, and sea surf.</p><p></p><p>CSRF attacks are effective in a number of situations, including:</p><p>    * The victim has an active session on the target site.</p><p>    * The victim is authenticated via HTTP auth on the target site.</p><p>    * The victim is on the same local network as the target site.</p><p></p><p>CSRF has primarily been used to perform an action against a target site using the victim's privileges, but recent techniques have been discovered to disclose information by gaining access to the response. The risk of information disclosure is dramatically increased when the target site is vulnerable to XSS, because XSS can be used as a platform for CSRF, allowing the attack to operate within the bounds of the same-origin policy.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form id='hidden-login-form' method=\"post\" action=\"/login\" style=\"display: none;\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form id='hidden-login-form' method=\"post\" action=\"/login\" style=\"display: none;\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?*api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form action='/search' id='discourse-search'>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form action='/search' id='discourse-search'>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/admin/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form action='/search' id='discourse-search'>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/assets/browser-update*.js",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form action='/search' id='discourse-search'>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/auth/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form action='/search' id='discourse-search'>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/email/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form action='/search' id='discourse-search'>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/session",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form action='/search' id='discourse-search'>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sitemap.xml",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form action='/search' id='discourse-search'>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/user-api-key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<form action='/search' id='discourse-search'>"
						}
					],
					"count": "11",
					"solution": "<p>Phase: Architecture and Design</p><p>Use a vetted library or framework that does not allow this weakness to occur or provides constructs that make this weakness easier to avoid.</p><p>For example, use anti-CSRF packages such as the OWASP CSRFGuard.</p><p></p><p>Phase: Implementation</p><p>Ensure that your application is free of cross-site scripting issues, because most CSRF defenses can be bypassed using attacker-controlled script.</p><p></p><p>Phase: Architecture and Design</p><p>Generate a unique nonce for each form, place the nonce into the form, and verify the nonce upon receipt of the form. Be sure that the nonce is not predictable (CWE-330).</p><p>Note that this can be bypassed using XSS.</p><p></p><p>Identify especially dangerous operations. When the user performs a dangerous operation, send a separate confirmation request to ensure that the user intended to perform that operation.</p><p>Note that this can be bypassed using XSS.</p><p></p><p>Use the ESAPI Session Management control.</p><p>This control includes a component for CSRF.</p><p></p><p>Do not use the GET method for any request that triggers a state change.</p><p></p><p>Phase: Implementation</p><p>Check the HTTP Referer header to see if the request originated from an expected page. This could break legitimate functionality, because users or proxies may have disabled sending the Referer for privacy reasons.</p>",
					"otherinfo": "<p>No known Anti-CSRF token [anticsrf, CSRFToken, __RequestVerificationToken, csrfmiddlewaretoken, authenticity_token, OWASP_CSRFTOKEN, anoncsrf, csrf_token, _csrf, _csrfSecret, __csrf_magic, CSRF, _token, _csrf_token] was found in the following HTML form: [Form 1: \"redirect\" \"signin-button\" \"signin_password\" \"signin_username\" ].</p>",
					"reference": "<p>http://projects.webappsec.org/Cross-Site-Request-Forgery</p><p>http://cwe.mitre.org/data/definitions/352.html</p>",
					"cweid": "352",
					"wascid": "9",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10055",
					"alertRef": "10055-4",
					"alert": "CSP: Wildcard Directive",
					"name": "CSP: Wildcard Directive",
					"riskcode": "2",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Medium (Medium)",
					"desc": "<p>Content Security Policy (CSP) is an added layer of security that helps to detect and mitigate certain types of attacks. Including (but not limited to) Cross Site Scripting (XSS), and data injection attacks. These attacks are used for everything from data theft to site defacement or distribution of malware. CSP provides a set of standard HTTP headers that allow website owners to declare approved sources of content that browsers should be allowed to load on that page \u2014 covered types are JavaScript, CSS, HTML frames, fonts, images and embeddable objects such as Java applets, ActiveX, audio and video files.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/badges",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/search",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						}
					],
					"count": "5",
					"solution": "<p>Ensure that your web server, application server, load balancer, etc. is properly configured to set the Content-Security-Policy header.</p>",
					"otherinfo": "<p>The following directives either allow wildcard sources (or ancestors), are not defined, or are overly broadly defined: </p><p>style-src, img-src, connect-src, frame-src, frame-ancestors, font-src, media-src, prefetch-src, form-action</p><p></p><p>The directive(s): frame-ancestors, form-action are among the directives that do not fallback to default-src, missing/excluding them is the same as allowing anything.</p>",
					"reference": "<p>http://www.w3.org/TR/CSP2/</p><p>http://www.w3.org/TR/CSP/</p><p>http://caniuse.com/#search=content+security+policy</p><p>http://content-security-policy.com/</p><p>https://github.com/shapesecurity/salvation</p><p>https://developers.google.com/web/fundamentals/security/csp#policy_applies_to_a_wide_variety_of_resources</p>",
					"cweid": "693",
					"wascid": "15",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10055",
					"alertRef": "10055-6",
					"alert": "CSP: style-src unsafe-inline",
					"name": "CSP: style-src unsafe-inline",
					"riskcode": "2",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Medium (Medium)",
					"desc": "<p>Content Security Policy (CSP) is an added layer of security that helps to detect and mitigate certain types of attacks. Including (but not limited to) Cross Site Scripting (XSS), and data injection attacks. These attacks are used for everything from data theft to site defacement or distribution of malware. CSP provides a set of standard HTTP headers that allow website owners to declare approved sources of content that browsers should be allowed to load on that page \u2014 covered types are JavaScript, CSS, HTML frames, fonts, images and embeddable objects such as Java applets, ActiveX, audio and video files.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/badges",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/search",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "upgrade-insecure-requests; base-uri 'self'; object-src 'none'; script-src https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/logs/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sidekiq/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/mini-profiler-resources/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/highlight-js/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/svg-sprite/ https://stats.data.gouv.fr/matomo.js https://stats.data.gouv.fr/piwik.php https://stats.data.gouv.fr/ http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/matomo.js http://forum.inclusion.beta.gouv.fr/hotjar.js https://static.hotjar.com/ https://script.hotjar.com/; worker-src 'self' https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/ https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/brotli_asset/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/javascripts/ https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/plugins/; manifest-src 'self'"
						}
					],
					"count": "5",
					"solution": "<p>Ensure that your web server, application server, load balancer, etc. is properly configured to set the Content-Security-Policy header.</p>",
					"otherinfo": "<p>style-src includes unsafe-inline.</p>",
					"reference": "<p>http://www.w3.org/TR/CSP2/</p><p>http://www.w3.org/TR/CSP/</p><p>http://caniuse.com/#search=content+security+policy</p><p>http://content-security-policy.com/</p><p>https://github.com/shapesecurity/salvation</p><p>https://developers.google.com/web/fundamentals/security/csp#policy_applies_to_a_wide_variety_of_resources</p>",
					"cweid": "693",
					"wascid": "15",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10038",
					"alertRef": "10038",
					"alert": "Content Security Policy (CSP) Header Not Set",
					"name": "Content Security Policy (CSP) Header Not Set",
					"riskcode": "2",
					"confidence": "3",
					"riskdesc": "Medium (High)",
					"desc": "<p>Content Security Policy (CSP) is an added layer of security that helps to detect and mitigate certain types of attacks, including Cross Site Scripting (XSS) and data injection attacks. These attacks are used for everything from data theft to site defacement or distribution of malware. CSP provides a set of standard HTTP headers that allow website owners to declare approved sources of content that browsers should be allowed to load on that page \u2014 covered types are JavaScript, CSS, HTML frames, fonts, images and embeddable objects such as Java applets, ActiveX, audio and video files.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?*api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/admin/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/assets/browser-update*.js",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/auth/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/email/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/my",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/session",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sitemap.xml",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/*/*.rss",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/*/l",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/user-api-key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						}
					],
					"count": "12",
					"solution": "<p>Ensure that your web server, application server, load balancer, etc. is configured to set the Content-Security-Policy header, to achieve optimal browser support: \"Content-Security-Policy\" for Chrome 25+, Firefox 23+ and Safari 7+, \"X-Content-Security-Policy\" for Firefox 4.0+ and Internet Explorer 10+, and \"X-WebKit-CSP\" for Chrome 14+ and Safari 6+.</p>",
					"otherinfo": "",
					"reference": "<p>https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/Security/CSP/Introducing_Content_Security_Policy</p><p>https://cheatsheetseries.owasp.org/cheatsheets/Content_Security_Policy_Cheat_Sheet.html</p><p>http://www.w3.org/TR/CSP/</p><p>http://w3c.github.io/webappsec/specs/content-security-policy/csp-specification.dev.html</p><p>http://www.html5rocks.com/en/tutorials/security/content-security-policy/</p><p>http://caniuse.com/#feat=contentsecuritypolicy</p><p>http://content-security-policy.com/</p>",
					"cweid": "693",
					"wascid": "15",
					"sourceid": "80"
				},
				{
					"pluginid": "90003",
					"alertRef": "90003",
					"alert": "Sub Resource Integrity Attribute Missing",
					"name": "Sub Resource Integrity Attribute Missing",
					"riskcode": "2",
					"confidence": "3",
					"riskdesc": "Medium (High)",
					"desc": "<p>The integrity attribute is missing on a script or link tag served by an external server. The integrity tag prevents an attacker who have gained access to this server from injecting a malicious content. </p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/color_definitions_clair_2_3_f80863d08ffa43835998d5e193fe345c8fb7ba38.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" class=\"light-scheme\"/>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/desktop_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"desktop\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/desktop_theme_3_04a9c4ab2b332e4677ecc637abd07186f626d8e5.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"desktop_theme\" data-theme-id=\"3\" data-theme-name=\"clair\"/>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/desktop_theme_6_6d78aade330adb35eaa9816af79adbc47f2bb2f5.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"desktop_theme\" data-theme-id=\"6\" data-theme-name=\"discourse-search-banner\"/>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-adplugin_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-adplugin\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-akismet_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-akismet\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-cakeday_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-cakeday\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-chat-integration_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-chat-integration\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-details_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-details\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-footnote_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-footnote\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-local-dates_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-local-dates\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-narrative-bot_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-narrative-bot\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-presence_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-presence\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-solved_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-solved\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/discourse-spoiler-alert_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"discourse-spoiler-alert\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/hosted-site_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"hosted-site\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/lazy-yt_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"lazy-yt\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/poll_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"poll\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link href=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/stylesheets/poll_desktop_135da53ba102a1abbb3abef7110c2bbed5f4edae.css?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" media=\"all\" rel=\"stylesheet\" data-target=\"poll_desktop\"  />"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"apple-touch-icon\" type=\"image/png\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_180x180.svg\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"icon\" type=\"image/png\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32.svg\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/application-f33670f89614fa5f8f1be9a0ef237476.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/browser-detect-16ca87077aead9f656700e192992122d3a7eee8c1bb76da992127945464d4777.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/browser-update-eec13eb6f8386f18f10b5dd6ebb7a3598d28421bb796e539b91a7e4a4c5d4c08.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.143.452c5b2f8abfdfd78a3f-55a2a3ed3fbf3475c3f277699df4ae29.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.178.6fb56d956273b2b88f2c-76b2d7af46e792e73cc174eae376e05f.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.293.2add4bb22c2c5a983a16-01c24e6ab0e1a6f37a345227309fcef0.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.529.6ee9018498e97f872147-248a6f3ff1492f6e27f3e7b6d099d3b4.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/locales/fr-0fe9fc402dd7170adcfbc6c4f7ca9aa0dc8936f04343281186937e8d7046103d.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-adplugin-d0b53fe12925af7539f0f187c5c2a9cd75bfbf0b210bed3302e1aba353161acb.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-akismet-d6c1c1c032720106173fcc509755dd02835c66acdbed6c6d6c2543fe865ba4d8.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-cakeday-1cfee90d0980ed891c937ec1d29817a564023f370df7305020758c8a4b66fef9.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-chat-integration-9492b57c72d16e3084e1af046d703b69a7674fa23f9713425179d91183b89870.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-details-a5c71c75398c735e851440262e3c9ba43f9d8a2a7d81d8ecec16c8b2dbf452c3.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-footnote-9bef4f040f403f18280f90f558bbe45aaaa3a8d43ef1f1e6ab5046a497615cc8.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-local-dates-ae8d26328a3084ce96602d589dd3039f8caec134838a768ee803f9f70c7687e3.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-narrative-bot-7648c8e9699610bc9a41dc34d627f0227a7501feb863a8d84ec0ab1bdc745e3d.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-presence-bc826a395189b32e4676ad0c4414f821f9bab8245747789b6d555fc16581dacd.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-solved-25fb8a39a7251e3f126bff6e87bc94d7183343a78ad8ad33636762e80c493b17.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-spoiler-alert-36516a0115e1268efce73a424db190ce3d4694a024f86e29e4730e0f7aea3252.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/hosted-site-fbe444bbad6a7d06c428ea3089a22600f44ac330fe79bfb64551ccf298d8db14.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/lazy-yt-362fd991a752ebdc53b9b3b70aea43cb46676f634c323d6c79c0bef4c6bebad3.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/poll-3dc2e1034f464aa9411181503b8e1d9c52d1a76a8e70e93aaf1c4bdf320b3409.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/start-discourse-81637605c9aa837e31086f280d3afdaa.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<link rel=\"preload\" href=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/vendor-18f17cb0ecc71174a64f0daefcbf3605.js\" as=\"script\">"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/application-f33670f89614fa5f8f1be9a0ef237476.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/browser-detect-16ca87077aead9f656700e192992122d3a7eee8c1bb76da992127945464d4777.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/browser-update-eec13eb6f8386f18f10b5dd6ebb7a3598d28421bb796e539b91a7e4a4c5d4c08.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.143.452c5b2f8abfdfd78a3f-55a2a3ed3fbf3475c3f277699df4ae29.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.178.6fb56d956273b2b88f2c-76b2d7af46e792e73cc174eae376e05f.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.293.2add4bb22c2c5a983a16-01c24e6ab0e1a6f37a345227309fcef0.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.529.6ee9018498e97f872147-248a6f3ff1492f6e27f3e7b6d099d3b4.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/locales/fr-0fe9fc402dd7170adcfbc6c4f7ca9aa0dc8936f04343281186937e8d7046103d.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-adplugin-d0b53fe12925af7539f0f187c5c2a9cd75bfbf0b210bed3302e1aba353161acb.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-akismet-d6c1c1c032720106173fcc509755dd02835c66acdbed6c6d6c2543fe865ba4d8.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-cakeday-1cfee90d0980ed891c937ec1d29817a564023f370df7305020758c8a4b66fef9.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-chat-integration-9492b57c72d16e3084e1af046d703b69a7674fa23f9713425179d91183b89870.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-details-a5c71c75398c735e851440262e3c9ba43f9d8a2a7d81d8ecec16c8b2dbf452c3.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-footnote-9bef4f040f403f18280f90f558bbe45aaaa3a8d43ef1f1e6ab5046a497615cc8.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-local-dates-ae8d26328a3084ce96602d589dd3039f8caec134838a768ee803f9f70c7687e3.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-narrative-bot-7648c8e9699610bc9a41dc34d627f0227a7501feb863a8d84ec0ab1bdc745e3d.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-presence-bc826a395189b32e4676ad0c4414f821f9bab8245747789b6d555fc16581dacd.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-solved-25fb8a39a7251e3f126bff6e87bc94d7183343a78ad8ad33636762e80c493b17.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-spoiler-alert-36516a0115e1268efce73a424db190ce3d4694a024f86e29e4730e0f7aea3252.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/hosted-site-fbe444bbad6a7d06c428ea3089a22600f44ac330fe79bfb64551ccf298d8db14.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/lazy-yt-362fd991a752ebdc53b9b3b70aea43cb46676f634c323d6c79c0bef4c6bebad3.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/poll-3dc2e1034f464aa9411181503b8e1d9c52d1a76a8e70e93aaf1c4bdf320b3409.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/start-discourse-81637605c9aa837e31086f280d3afdaa.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/vendor-18f17cb0ecc71174a64f0daefcbf3605.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/0828be4560e695619a7505baa86c3068cf1c6bcb.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" data-theme-id=\"4\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/723ec67d0fa7134fc9afd3ff6fcbb434351336bc.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" data-theme-id=\"5\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src='https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/17be558eb442045326c4a5e4b3901b62f1834ba1.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr' data-theme-id='6'></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src='https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/84216e3ebeb1dac3ee290e5a562ae1c9b9318a84.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr' data-theme-id='6'></script>"
						}
					],
					"count": "73",
					"solution": "<p>Provide a valid integrity attribute to the tag.</p>",
					"otherinfo": "",
					"reference": "<p>https://developer.mozilla.org/en/docs/Web/Security/Subresource_Integrity</p>",
					"cweid": "345",
					"wascid": "15",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10017",
					"alertRef": "10017",
					"alert": "Cross-Domain JavaScript Source File Inclusion",
					"name": "Cross-Domain JavaScript Source File Inclusion",
					"riskcode": "1",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Low (Medium)",
					"desc": "<p>The page includes one or more script files from a third-party domain.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/application-f33670f89614fa5f8f1be9a0ef237476.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/application-f33670f89614fa5f8f1be9a0ef237476.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/browser-detect-16ca87077aead9f656700e192992122d3a7eee8c1bb76da992127945464d4777.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/browser-detect-16ca87077aead9f656700e192992122d3a7eee8c1bb76da992127945464d4777.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/browser-update-eec13eb6f8386f18f10b5dd6ebb7a3598d28421bb796e539b91a7e4a4c5d4c08.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/browser-update-eec13eb6f8386f18f10b5dd6ebb7a3598d28421bb796e539b91a7e4a4c5d4c08.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.143.452c5b2f8abfdfd78a3f-55a2a3ed3fbf3475c3f277699df4ae29.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.143.452c5b2f8abfdfd78a3f-55a2a3ed3fbf3475c3f277699df4ae29.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.178.6fb56d956273b2b88f2c-76b2d7af46e792e73cc174eae376e05f.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.178.6fb56d956273b2b88f2c-76b2d7af46e792e73cc174eae376e05f.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.293.2add4bb22c2c5a983a16-01c24e6ab0e1a6f37a345227309fcef0.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.293.2add4bb22c2c5a983a16-01c24e6ab0e1a6f37a345227309fcef0.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.529.6ee9018498e97f872147-248a6f3ff1492f6e27f3e7b6d099d3b4.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/chunk.529.6ee9018498e97f872147-248a6f3ff1492f6e27f3e7b6d099d3b4.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/locales/fr-0fe9fc402dd7170adcfbc6c4f7ca9aa0dc8936f04343281186937e8d7046103d.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/locales/fr-0fe9fc402dd7170adcfbc6c4f7ca9aa0dc8936f04343281186937e8d7046103d.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-adplugin-d0b53fe12925af7539f0f187c5c2a9cd75bfbf0b210bed3302e1aba353161acb.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-adplugin-d0b53fe12925af7539f0f187c5c2a9cd75bfbf0b210bed3302e1aba353161acb.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-akismet-d6c1c1c032720106173fcc509755dd02835c66acdbed6c6d6c2543fe865ba4d8.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-akismet-d6c1c1c032720106173fcc509755dd02835c66acdbed6c6d6c2543fe865ba4d8.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-cakeday-1cfee90d0980ed891c937ec1d29817a564023f370df7305020758c8a4b66fef9.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-cakeday-1cfee90d0980ed891c937ec1d29817a564023f370df7305020758c8a4b66fef9.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-chat-integration-9492b57c72d16e3084e1af046d703b69a7674fa23f9713425179d91183b89870.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-chat-integration-9492b57c72d16e3084e1af046d703b69a7674fa23f9713425179d91183b89870.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-details-a5c71c75398c735e851440262e3c9ba43f9d8a2a7d81d8ecec16c8b2dbf452c3.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-details-a5c71c75398c735e851440262e3c9ba43f9d8a2a7d81d8ecec16c8b2dbf452c3.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-footnote-9bef4f040f403f18280f90f558bbe45aaaa3a8d43ef1f1e6ab5046a497615cc8.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-footnote-9bef4f040f403f18280f90f558bbe45aaaa3a8d43ef1f1e6ab5046a497615cc8.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-local-dates-ae8d26328a3084ce96602d589dd3039f8caec134838a768ee803f9f70c7687e3.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-local-dates-ae8d26328a3084ce96602d589dd3039f8caec134838a768ee803f9f70c7687e3.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-narrative-bot-7648c8e9699610bc9a41dc34d627f0227a7501feb863a8d84ec0ab1bdc745e3d.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-narrative-bot-7648c8e9699610bc9a41dc34d627f0227a7501feb863a8d84ec0ab1bdc745e3d.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-presence-bc826a395189b32e4676ad0c4414f821f9bab8245747789b6d555fc16581dacd.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-presence-bc826a395189b32e4676ad0c4414f821f9bab8245747789b6d555fc16581dacd.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-solved-25fb8a39a7251e3f126bff6e87bc94d7183343a78ad8ad33636762e80c493b17.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-solved-25fb8a39a7251e3f126bff6e87bc94d7183343a78ad8ad33636762e80c493b17.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-spoiler-alert-36516a0115e1268efce73a424db190ce3d4694a024f86e29e4730e0f7aea3252.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/discourse-spoiler-alert-36516a0115e1268efce73a424db190ce3d4694a024f86e29e4730e0f7aea3252.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/hosted-site-fbe444bbad6a7d06c428ea3089a22600f44ac330fe79bfb64551ccf298d8db14.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/hosted-site-fbe444bbad6a7d06c428ea3089a22600f44ac330fe79bfb64551ccf298d8db14.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/lazy-yt-362fd991a752ebdc53b9b3b70aea43cb46676f634c323d6c79c0bef4c6bebad3.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/lazy-yt-362fd991a752ebdc53b9b3b70aea43cb46676f634c323d6c79c0bef4c6bebad3.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/poll-3dc2e1034f464aa9411181503b8e1d9c52d1a76a8e70e93aaf1c4bdf320b3409.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/plugins/poll-3dc2e1034f464aa9411181503b8e1d9c52d1a76a8e70e93aaf1c4bdf320b3409.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/start-discourse-81637605c9aa837e31086f280d3afdaa.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/start-discourse-81637605c9aa837e31086f280d3afdaa.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/vendor-18f17cb0ecc71174a64f0daefcbf3605.js",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/assets/vendor-18f17cb0ecc71174a64f0daefcbf3605.js\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/0828be4560e695619a7505baa86c3068cf1c6bcb.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/0828be4560e695619a7505baa86c3068cf1c6bcb.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" data-theme-id=\"4\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/17be558eb442045326c4a5e4b3901b62f1834ba1.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src='https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/17be558eb442045326c4a5e4b3901b62f1834ba1.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr' data-theme-id='6'></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/723ec67d0fa7134fc9afd3ff6fcbb434351336bc.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src=\"https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/723ec67d0fa7134fc9afd3ff6fcbb434351336bc.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr\" data-theme-id=\"5\"></script>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/84216e3ebeb1dac3ee290e5a562ae1c9b9318a84.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"attack": "",
							"evidence": "<script src='https://dub2.discourse-cdn.com/standard20/theme-javascripts/84216e3ebeb1dac3ee290e5a562ae1c9b9318a84.js?__ws=forum.inclusion.beta.gouv.fr' data-theme-id='6'></script>"
						}
					],
					"count": "28",
					"solution": "<p>Ensure JavaScript source files are loaded from only trusted sources, and the sources can't be controlled by end users of the application.</p>",
					"otherinfo": "",
					"reference": "",
					"cweid": "829",
					"wascid": "15",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10063",
					"alertRef": "10063",
					"alert": "Permissions Policy Header Not Set",
					"name": "Permissions Policy Header Not Set",
					"riskcode": "1",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Low (Medium)",
					"desc": "<p>Permissions Policy Header is an added layer of security that helps to restrict from unauthorized access or usage of browser/client features by web resources. This policy ensures the user privacy by limiting or specifying the features of the browsers can be used by the web resources. Permissions Policy provides a set of standard HTTP headers that allow website owners to limit which features of browsers can be used by the page such as camera, microphone, location, full screen etc.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?*api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/admin/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/assets/browser-update*.js",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/auth/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/email/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/session",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sitemap.xml",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/user-api-key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						}
					],
					"count": "11",
					"solution": "<p>Ensure that your web server, application server, load balancer, etc. is configured to set the Permissions-Policy header.</p>",
					"otherinfo": "",
					"reference": "<p>https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/HTTP/Headers/Feature-Policy</p><p>https://developers.google.com/web/updates/2018/06/feature-policy</p><p>https://scotthelme.co.uk/a-new-security-header-feature-policy/</p><p>https://w3c.github.io/webappsec-feature-policy/</p><p>https://www.smashingmagazine.com/2018/12/feature-policy/</p>",
					"cweid": "693",
					"wascid": "15",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10096",
					"alertRef": "10096",
					"alert": "Timestamp Disclosure - Unix",
					"name": "Timestamp Disclosure - Unix",
					"riskcode": "1",
					"confidence": "1",
					"riskdesc": "Low (Low)",
					"desc": "<p>A timestamp was disclosed by the application/web server - Unix</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/c/actualites/espace-juridique/47",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "10122021"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/c/actualites/espace-juridique/47",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "61621798"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/c/les-emplois-de-linclusion/109",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "19031985"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/c/les-emplois-de-linclusion/difficultes-ou-interrogations/89",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "19031985"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/embauche-dun-ancien-salarie-fiche-salarie/8627",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "19031985"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/logement-de-transition/8636",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "61621798"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/suspension-du-pass-iae/8652",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "19031985"
						}
					],
					"count": "7",
					"solution": "<p>Manually confirm that the timestamp data is not sensitive, and that the data cannot be aggregated to disclose exploitable patterns.</p>",
					"otherinfo": "<p>10122021, which evaluates to: 1970-04-28 03:40:21</p>",
					"reference": "<p>http://projects.webappsec.org/w/page/13246936/Information%20Leakage</p>",
					"cweid": "200",
					"wascid": "13",
					"sourceid": "443"
				},
				{
					"pluginid": "10094",
					"alertRef": "10094",
					"alert": "Base64 Disclosure",
					"name": "Base64 Disclosure",
					"riskcode": "0",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Informational (Medium)",
					"desc": "<p>Base64 encoded data was disclosed by the application/web server. Note: in the interests of performance not all base64 strings in the response were analyzed individually, the entire response should be looked at by the analyst/security team/developer(s).</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?*api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/admin/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/assets/browser-update*.js",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/auth/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/email/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/session",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sitemap.xml",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/user-api-key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/1X/a07679729a1e853552e36066838c0f0a9ed767f1_2_32x32"
						}
					],
					"count": "11",
					"solution": "<p>Manually confirm that the Base64 data does not leak sensitive information, and that the data cannot be aggregated/used to exploit other vulnerabilities.</p>",
					"otherinfo": "<p>r\uFFFD\uFFFD\uFFFD\u05A7u\uFFFD\uFFFD\uFFFDO\uFFFDZ\\x001av\uFFFD\u0722i\uFFFD\uFFFD\uFFFD\uFFFDz)\u0716\uFFFD\"\uFFFD\uFFFD\u0626\uFFFD7\uFFFD\uFFFDU\uFFFDkN\uFFFD\uFFFD\uFFFD\uFFFD\uFFFD\uFFFD^\uFFFD\uFFFD\uFFFDg\uFFFD\uFFFDN\uFFFD\uFFFD\\x001c\uFFFD\uFFFD\\x001a\uFFFD\uFFFD{\uFFFD\uFFFD\uFFFDo\uFFFD\uFFFD\\x001d\uFFFD</p>",
					"reference": "<p>http://projects.webappsec.org/w/page/13246936/Information%20Leakage</p>",
					"cweid": "200",
					"wascid": "13",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10019",
					"alertRef": "10019",
					"alert": "Content-Type Header Missing",
					"name": "Content-Type Header Missing",
					"riskcode": "0",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Informational (Medium)",
					"desc": "<p>The Content-Type header was either missing or empty.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/404",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/extra-locales/overrides?v=8f7b1d5839e9b106f109590fff1cf4ab",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/latest",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/manifest.webmanifest",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/search?q=ZAP",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/cdi-inclusion-etti/8724",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/changement-siret-juillet-22/8704",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/compte-plus-actif/8697",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/contrat-passerelle/8722",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/partage-dun-pass-iae/8703",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/prolongation-dagrement-et-auto-prescription/8698",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/suspension-de-contrat/8723",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						}
					],
					"count": "12",
					"solution": "<p>Ensure each page is setting the specific and appropriate content-type value for the content being delivered.</p>",
					"otherinfo": "",
					"reference": "<p>http://msdn.microsoft.com/en-us/library/ie/gg622941%28v=vs.85%29.aspx</p>",
					"cweid": "345",
					"wascid": "12",
					"sourceid": "746"
				},
				{
					"pluginid": "10027",
					"alertRef": "10027",
					"alert": "Information Disclosure - Suspicious Comments",
					"name": "Information Disclosure - Suspicious Comments",
					"riskcode": "0",
					"confidence": "1",
					"riskdesc": "Informational (Low)",
					"desc": "<p>The response appears to contain suspicious comments which may help an attacker. Note: Matches made within script blocks or files are against the entire content not only comments.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/admin/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/assets/browser-update*.js",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/assets/browser-update*.js",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "user"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/auth/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/email/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/session",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sitemap.xml",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/user-api-key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "query"
						}
					],
					"count": "11",
					"solution": "<p>Remove all comments that return information that may help an attacker and fix any underlying problems they refer to.</p>",
					"otherinfo": "<p>The following pattern was used: \\bQUERY\\b and was detected in the element starting with: \"<script type=\"application/ld+json\">{\"@context\":\"http://schema.org\",\"@type\":\"WebSite\",\"url\":\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr\", see evidence field for the suspicious comment/snippet.</p>",
					"reference": "",
					"cweid": "200",
					"wascid": "13",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10109",
					"alertRef": "10109",
					"alert": "Modern Web Application",
					"name": "Modern Web Application",
					"riskcode": "0",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Informational (Medium)",
					"desc": "<p>The application appears to be a modern web application. If you need to explore it automatically then the Ajax Spider may well be more effective than the standard one.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        <div itemscope itemtype='http://schema.org/ItemList'>\n  <meta itemprop='itemListOrder' content='http://schema.org/ItemListOrderDescending'>\n  <table class='category-list'>\n    <thead>\n      <tr>\n        <th class='category'>Cat\u00E9gorie</th>\n        <th class='topics'>Sujets</th>\n      </tr>\n    </thead>\n    <tbody>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #231F20;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='0'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/actualites/81'>\n              <h3>\n                <a href='/c/actualites/81'>\n                  <span itemprop='name'>Actualit\u00E9s &amp; Informations</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'>D\u00E9couvrez toute l\u2019actualit\u00E9 des acteurs de l\u2019inclusion (Evolutions des services de la plateforme, nouveaut\u00E9s, astuces\u2026)</div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='79 Sujets'>79</div>\n          </td>\n        </tr>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #9C6FF4;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='1'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/spie/49'>\n              <h3>\n                <a href='/c/spie/49'>\n                  <span itemprop='name'>Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'>SPIE = Service Public de l\u2019Insertion et de l\u2019Emploi.</div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='10 Sujets'>10</div>\n          </td>\n        </tr>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #F25154;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='2'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/le-marche-de-linclusion-vous/53'>\n              <h3>\n                <a href='/c/le-marche-de-linclusion-vous/53'>\n                  <span itemprop='name'>Le march\u00E9 de l&#39;inclusion &amp; vous</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'>Mise en visibilit\u00E9 des offres commerciales des Entreprises Sociales Inclusives (ou Employeurs Solidaires)</div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='3 Sujets'>3</div>\n          </td>\n        </tr>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #FEAD1D;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='3'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/le-pilotage-de-linclusion/106'>\n              <h3>\n                <a href='/c/le-pilotage-de-linclusion/106'>\n                  <span itemprop='name'>Le pilotage de l&#39;inclusion &amp; vous</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'>Proposer des tableaux de bord pr\u00EAts \u00E0 l\u2019emploi pour permettre aux acteurs de l\u2019inclusion de prendre des d\u00E9cisions mieux \u00E9clair\u00E9es, tout en r\u00E9duisant le temps de collecte de donn\u00E9es et de production d\u2019indicateurs</div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='5 Sujets'>5</div>\n          </td>\n        </tr>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #0088CC;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='4'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/les-emplois-de-linclusion/109'>\n              <h3>\n                <a href='/c/les-emplois-de-linclusion/109'>\n                  <span itemprop='name'>Les emplois de l&#39;inclusion</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'></div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='87 Sujets'>87</div>\n          </td>\n        </tr>\n    </tbody>\n  </table>\n</div>\n\n\n\n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        <div itemscope itemtype='http://schema.org/ItemList'>\n  <meta itemprop='itemListOrder' content='http://schema.org/ItemListOrderDescending'>\n  <table class='category-list'>\n    <thead>\n      <tr>\n        <th class='category'>Cat\u00E9gorie</th>\n        <th class='topics'>Sujets</th>\n      </tr>\n    </thead>\n    <tbody>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #231F20;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='0'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/actualites/81'>\n              <h3>\n                <a href='/c/actualites/81'>\n                  <span itemprop='name'>Actualit\u00E9s &amp; Informations</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'>D\u00E9couvrez toute l\u2019actualit\u00E9 des acteurs de l\u2019inclusion (Evolutions des services de la plateforme, nouveaut\u00E9s, astuces\u2026)</div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='79 Sujets'>79</div>\n          </td>\n        </tr>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #9C6FF4;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='1'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/spie/49'>\n              <h3>\n                <a href='/c/spie/49'>\n                  <span itemprop='name'>Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'>SPIE = Service Public de l\u2019Insertion et de l\u2019Emploi.</div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='10 Sujets'>10</div>\n          </td>\n        </tr>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #F25154;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='2'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/le-marche-de-linclusion-vous/53'>\n              <h3>\n                <a href='/c/le-marche-de-linclusion-vous/53'>\n                  <span itemprop='name'>Le march\u00E9 de l&#39;inclusion &amp; vous</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'>Mise en visibilit\u00E9 des offres commerciales des Entreprises Sociales Inclusives (ou Employeurs Solidaires)</div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='3 Sujets'>3</div>\n          </td>\n        </tr>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #FEAD1D;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='3'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/le-pilotage-de-linclusion/106'>\n              <h3>\n                <a href='/c/le-pilotage-de-linclusion/106'>\n                  <span itemprop='name'>Le pilotage de l&#39;inclusion &amp; vous</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'>Proposer des tableaux de bord pr\u00EAts \u00E0 l\u2019emploi pour permettre aux acteurs de l\u2019inclusion de prendre des d\u00E9cisions mieux \u00E9clair\u00E9es, tout en r\u00E9duisant le temps de collecte de donn\u00E9es et de production d\u2019indicateurs</div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='5 Sujets'>5</div>\n          </td>\n        </tr>\n        <tr>\n          <td class='category' style='border-color: #0088CC;'>\n            <div itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n              <meta itemprop='position' content='4'>\n              <meta itemprop='url' content='/c/les-emplois-de-linclusion/109'>\n              <h3>\n                <a href='/c/les-emplois-de-linclusion/109'>\n                  <span itemprop='name'>Les emplois de l&#39;inclusion</span>\n                </a>\n              </h3>\n              <div itemprop='description'></div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='topics'>\n            <div title='87 Sujets'>87</div>\n          </td>\n        </tr>\n    </tbody>\n  </table>\n</div>\n\n\n\n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/badges",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/badges\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        empty\n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/c/actualites/81",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/c/actualites/81\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        \n\n\n\n  <h1>\n\n    <a itemprop=\"item\" href=\"/c/actualites/81\">\n      <span itemprop='name'>Actualit\u00E9s &amp; Informations</span>\n</a>  </h1>\n  <br/>\n\n\n<div itemscope itemtype='http://schema.org/ItemList'>\n  <meta itemprop='itemListOrder' content='http://schema.org/ItemListOrderDescending'>\n\n  <table class='topic-list'>\n\n    <thead>\n      <tr>\n        <th>Sujet</th>\n        <th></th>\n        <th class=\"replies\">R\u00E9ponses</th>\n        <th class=\"views\">Vues</th>\n        <th>Activit\u00E9</th>\n      </tr>\n    </thead>\n\n    <tbody>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='D\u00E9couvrez et diffusez les derni\u00E8res actualit\u00E9s ou \u00E9v\u00E8nements importants!'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/decouvrez-et-diffusez-les-dernieres-actualites-ou-evenements-importants/3410'>\n            <meta itemprop='position' content='1'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/decouvrez-et-diffusez-les-dernieres-actualites-ou-evenements-importants/3410' class='title raw-link raw-topic-link'>D\u00E9couvrez et diffusez les derni\u00E8res actualit\u00E9s ou \u00E9v\u00E8nements importants!</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/81' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #231F20'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Actualit\u00E9s &amp; Informations</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n              <p class='excerpt'>\n                Bonjour, \nNous venons de cr\u00E9er deux cat\u00E9gories qui vous permettent de suivre les derni\u00E8res actualit\u00E9s et vous informer sur les prochains \u00E9v\u00E8nements ! \n\n\nActualit\u00E9s\n\u00C9v\u00E8nements\n\n\nVous \u00EAtes au courant d\u2019un fait marquant ou &hellip;\n              </p>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>608</span>\n          </td>\n          <td>\n            Avril 15, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='\u00C0 propos de la cat\u00E9gorie Actualit\u00E9s &amp; Informations'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/a-propos-de-la-categorie-actualites-informations/3362'>\n            <meta itemprop='position' content='2'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/a-propos-de-la-categorie-actualites-informations/3362' class='title raw-link raw-topic-link'>\u00C0 propos de la cat\u00E9gorie Actualit\u00E9s &amp; Informations</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/81' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #231F20'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Actualit\u00E9s &amp; Informations</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>403</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 30, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Demande de fin de contrat CDDI pour une AFPR'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/demande-de-fin-de-contrat-cddi-pour-une-afpr/8669'>\n            <meta itemprop='position' content='3'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/demande-de-fin-de-contrat-cddi-pour-une-afpr/8669' class='title raw-link raw-topic-link'>Demande de fin de contrat CDDI pour une AFPR</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/suspension' class='discourse-tag'>suspension</a>\n                    ,&nbsp;\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/asp' class='discourse-tag'>asp</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/christine_lbi\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/c/76d3ee/25.png\" class=\"avatar\" title='christine_lbi - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='christine_lbi - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>22</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 2, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='D\u00E9lai entre 2 pass IAE'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/delai-entre-2-pass-iae/8655'>\n            <meta itemprop='position' content='4'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/delai-entre-2-pass-iae/8655' class='title raw-link raw-topic-link'>D\u00E9lai entre 2 pass IAE</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/CynthiaRLIse\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/c/9e8a1a/25.png\" class=\"avatar\" title='CynthiaRLIse - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='CynthiaRLIse - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Elodie31\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/e19b73/25.png\" class=\"avatar\" title='Elodie31 - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='Elodie31 - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>2</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>37</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 7, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Logement de transition'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/logement-de-transition/8636'>\n            <meta itemprop='position' content='5'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/logement-de-transition/8636' class='title raw-link raw-topic-link'>Logement de transition</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/crit%C3%A8res_iae' class='discourse-tag'>crit\u00E8res_iae</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Baptiste1\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/b/e19b73/25.png\" class=\"avatar\" title='Baptiste1 - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Baptiste1 - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>36</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 23, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Pass iae prochainement termin\u00E9 (passerelle ACI vers EI)'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/pass-iae-prochainement-termine-passerelle-aci-vers-ei/8630'>\n            <meta itemprop='position' content='6'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/pass-iae-prochainement-termine-passerelle-aci-vers-ei/8630' class='title raw-link raw-topic-link'>Pass iae prochainement termin\u00E9 (passerelle ACI vers EI)</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/pass_iae' class='discourse-tag'>pass_iae</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Virginie-v\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/virginie-v/25/913_2.png\" class=\"avatar\" title='Virginie-v - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Virginie-v - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>52</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 7, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Salari\u00E9 en AI et arr\u00EAt maladie : quelle aide financi\u00E8re pour aider la salari\u00E9e?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/salarie-en-ai-et-arret-maladie-quelle-aide-financiere-pour-aider-la-salariee/8585'>\n            <meta itemprop='position' content='7'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/salarie-en-ai-et-arret-maladie-quelle-aide-financiere-pour-aider-la-salariee/8585' class='title raw-link raw-topic-link'>Salari\u00E9 en AI et arr\u00EAt maladie : quelle aide financi\u00E8re pour aider la salari\u00E9e?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/accompagnement-des-beneficiaires/60' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #808281'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Accompagnement des b\u00E9n\u00E9ficiaires</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/AudreyAVES\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/b9bd4f/25.png\" class=\"avatar\" title='AudreyAVES - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='AudreyAVES - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>35</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 16, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Embauche d&#39;un mineur (17 ans) avec un PASS IAE?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/embauche-dun-mineur-17-ans-avec-un-pass-iae/8570'>\n            <meta itemprop='position' content='8'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/embauche-dun-mineur-17-ans-avec-un-pass-iae/8570' class='title raw-link raw-topic-link'>Embauche d&#39;un mineur (17 ans) avec un PASS IAE?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/pass_iae' class='discourse-tag'>pass_iae</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/c.hamon\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/c/5f8ce5/25.png\" class=\"avatar\" title='c.hamon - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='c.hamon - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>40</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 15, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Justificatifs pour \u00E9ligibilit\u00E9 au niveau \u00E9tude'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/justificatifs-pour-eligibilite-au-niveau-etude/8528'>\n            <meta itemprop='position' content='9'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/justificatifs-pour-eligibilite-au-niveau-etude/8528' class='title raw-link raw-topic-link'>Justificatifs pour \u00E9ligibilit\u00E9 au niveau \u00E9tude</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Clemenceguerineau\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/c/73ab20/25.png\" class=\"avatar\" title='Clemenceguerineau - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Clemenceguerineau - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>32</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 10, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Votre espace d\u2019entraide et de partage \u00E9volue!'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/votre-espace-d-entraide-et-de-partage-evolue/8525'>\n            <meta itemprop='position' content='10'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/votre-espace-d-entraide-et-de-partage-evolue/8525' class='title raw-link raw-topic-link'>Votre espace d\u2019entraide et de partage \u00E9volue!</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/81' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #231F20'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Actualit\u00E9s &amp; Informations</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>41</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 9, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Titre de s\u00E9jour expir\u00E9'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/titre-de-sejour-expire/8510'>\n            <meta itemprop='position' content='11'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/titre-de-sejour-expire/8510' class='title raw-link raw-topic-link'>Titre de s\u00E9jour expir\u00E9</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Fabrice\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/f/5fc32e/25.png\" class=\"avatar\" title='Fabrice - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='Fabrice - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/armel\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/977dab/25.png\" class=\"avatar\" title='armel - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='armel - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Elodie31\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/e19b73/25.png\" class=\"avatar\" title='Elodie31 - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Elodie31 - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Catherine\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/c/c67d28/25.png\" class=\"avatar\" title='Catherine - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Catherine - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>6</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>81</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 8, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Appel \u00E0 volontaires - Proc\u00E9dures de conventionnement IAE'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/appel-a-volontaires-procedures-de-conventionnement-iae/8498'>\n            <meta itemprop='position' content='12'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/appel-a-volontaires-procedures-de-conventionnement-iae/8498' class='title raw-link raw-topic-link'>Appel \u00E0 volontaires - Proc\u00E9dures de conventionnement IAE</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/81' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #231F20'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Actualit\u00E9s &amp; Informations</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Elodie31\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/e19b73/25.png\" class=\"avatar\" title='Elodie31 - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Elodie31 - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>338</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 8, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Export des fiches D\u00E9cembre 2021 de puis la liste nominative'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/export-des-fiches-decembre-2021-de-puis-la-liste-nominative/8443'>\n            <meta itemprop='position' content='13'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/export-des-fiches-decembre-2021-de-puis-la-liste-nominative/8443' class='title raw-link raw-topic-link'>Export des fiches D\u00E9cembre 2021 de puis la liste nominative</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/accompagnement-des-beneficiaires/60' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #808281'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Accompagnement des b\u00E9n\u00E9ficiaires</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/isabelle-hyot-33260\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/i/bbce88/25.png\" class=\"avatar\" title='isabelle-hyot-33260 - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='isabelle-hyot-33260 - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>42</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 1, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Droit de prescrire un suivi m\u00E9dical- ACI'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/droit-de-prescrire-un-suivi-medical-aci/8422'>\n            <meta itemprop='position' content='14'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/droit-de-prescrire-un-suivi-medical-aci/8422' class='title raw-link raw-topic-link'>Droit de prescrire un suivi m\u00E9dical- ACI</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/candidatures' class='discourse-tag'>candidatures</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zina\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/z/f08c70/25.png\" class=\"avatar\" title='Zina - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Zina - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Laurena\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/l/278dde/25.png\" class=\"avatar\" title='Laurena - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='Laurena - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>2</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>143</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 31, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='1 pass IAE - 2 SIAE'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/1-pass-iae-2-siae/8414'>\n            <meta itemprop='position' content='15'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/1-pass-iae-2-siae/8414' class='title raw-link raw-topic-link'>1 pass IAE - 2 SIAE</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Ainhoa\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Ainhoa - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Ainhoa - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>49</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 27, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='La dur\u00E9e d&#39;une p\u00E9riode d&#39;essai pour un contrat CDDI de 4 mois'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/la-duree-dune-periode-dessai-pour-un-contrat-cddi-de-4-mois/8375'>\n            <meta itemprop='position' content='16'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/la-duree-dune-periode-dessai-pour-un-contrat-cddi-de-4-mois/8375' class='title raw-link raw-topic-link'>La dur\u00E9e d&#39;une p\u00E9riode d&#39;essai pour un contrat CDDI de 4 mois</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zina\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/z/f08c70/25.png\" class=\"avatar\" title='Zina - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Zina - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/agnesB\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/0ea827/25.png\" class=\"avatar\" title='agnesB - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='agnesB - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Favrel\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/f/a183cd/25.png\" class=\"avatar\" title='Favrel - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Favrel - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Chantal66\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/chantal66/25/913_2.png\" class=\"avatar\" title='Chantal66 - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Chantal66 - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/NADINE2\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/n/ecae2f/25.png\" class=\"avatar\" title='NADINE2 - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='NADINE2 - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>6</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>122</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 28, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Faut il demander un pass iae pour un contrat de professionnalisation en AI'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/faut-il-demander-un-pass-iae-pour-un-contrat-de-professionnalisation-en-ai/8371'>\n            <meta itemprop='position' content='17'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/faut-il-demander-un-pass-iae-pour-un-contrat-de-professionnalisation-en-ai/8371' class='title raw-link raw-topic-link'>Faut il demander un pass iae pour un contrat de professionnalisation en AI</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/pass_iae' class='discourse-tag'>pass_iae</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/inclusion.solidarite\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/i/848f3c/25.png\" class=\"avatar\" title='inclusion.solidarite - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='inclusion.solidarite - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>37</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 21, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Contrat CESU et embauche en ACI?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/contrat-cesu-et-embauche-en-aci/8365'>\n            <meta itemprop='position' content='18'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/contrat-cesu-et-embauche-en-aci/8365' class='title raw-link raw-topic-link'>Contrat CESU et embauche en ACI?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/peda\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/p/c2a13f/25.png\" class=\"avatar\" title='peda - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='peda - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>37</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 20, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Est-il possible qu&#39;un salari\u00E9 cumul un contrat avec le PASS IAE et un contrat en CDD ou CDI?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/est-il-possible-quun-salarie-cumul-un-contrat-avec-le-pass-iae-et-un-contrat-en-cdd-ou-cdi/8322'>\n            <meta itemprop='position' content='19'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/est-il-possible-quun-salarie-cumul-un-contrat-avec-le-pass-iae-et-un-contrat-en-cdd-ou-cdi/8322' class='title raw-link raw-topic-link'>Est-il possible qu&#39;un salari\u00E9 cumul un contrat avec le PASS IAE et un contrat en CDD ou CDI?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/ALESI56\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/e99b99/25.png\" class=\"avatar\" title='ALESI56 - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='ALESI56 - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>70</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 17, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='PEC et AI est ce compatible?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/pec-et-ai-est-ce-compatible/8286'>\n            <meta itemprop='position' content='20'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/pec-et-ai-est-ce-compatible/8286' class='title raw-link raw-topic-link'>PEC et AI est ce compatible?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/cindy1\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/cindy1/25/913_2.png\" class=\"avatar\" title='cindy1 - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='cindy1 - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Elodie31\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/e19b73/25.png\" class=\"avatar\" title='Elodie31 - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Elodie31 - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>82</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 25, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Prolongation Agr\u00E9ment dans le cadre d&#39;une formation'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/prolongation-agrement-dans-le-cadre-dune-formation/8275'>\n            <meta itemprop='position' content='21'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/prolongation-agrement-dans-le-cadre-dune-formation/8275' class='title raw-link raw-topic-link'>Prolongation Agr\u00E9ment dans le cadre d&#39;une formation</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/AmandineHU51\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/9e8a1a/25.png\" class=\"avatar\" title='AmandineHU51 - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='AmandineHU51 - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Elodie31\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/e19b73/25.png\" class=\"avatar\" title='Elodie31 - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='Elodie31 - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>2</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>56</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 20, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Doit on cr\u00E9er une nouvelle annexe financi\u00E8re sur la plateforme pour 2022?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/doit-on-creer-une-nouvelle-annexe-financiere-sur-la-plateforme-pour-2022/8265'>\n            <meta itemprop='position' content='22'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/doit-on-creer-une-nouvelle-annexe-financiere-sur-la-plateforme-pour-2022/8265' class='title raw-link raw-topic-link'>Doit on cr\u00E9er une nouvelle annexe financi\u00E8re sur la plateforme pour 2022?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/asp' class='discourse-tag'>asp</a>\n                    ,&nbsp;\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/ai' class='discourse-tag'>ai</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/MOD42\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/m/8c91f0/25.png\" class=\"avatar\" title='MOD42 - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='MOD42 - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>69</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 7, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='CDI Inclusion questions'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/cdi-inclusion-questions/8239'>\n            <meta itemprop='position' content='23'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/cdi-inclusion-questions/8239' class='title raw-link raw-topic-link'>CDI Inclusion questions</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/cdi-inclusion' class='discourse-tag'>cdi-inclusion</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Patglais\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/patglais/25/1018_2.png\" class=\"avatar\" title='Patglais - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Patglais - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Elodie31\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/e19b73/25.png\" class=\"avatar\" title='Elodie31 - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Elodie31 - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/MATOUTE\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/matoute/25/1204_2.png\" class=\"avatar\" title='MATOUTE - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='MATOUTE - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>10</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>282</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 31, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Webinaire prescripteur'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/webinaire-prescripteur/8191'>\n            <meta itemprop='position' content='24'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/webinaire-prescripteur/8191' class='title raw-link raw-topic-link'>Webinaire prescripteur</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/81' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #231F20'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Actualit\u00E9s &amp; Informations</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Amanda\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/67e7ee/25.png\" class=\"avatar\" title='Amanda - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Amanda - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>39</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 4, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Comment un chantier d&#39;insertion peut \u00EAtre prescripteur de PMSMP?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/comment-un-chantier-dinsertion-peut-etre-prescripteur-de-pmsmp/8188'>\n            <meta itemprop='position' content='25'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/comment-un-chantier-dinsertion-peut-etre-prescripteur-de-pmsmp/8188' class='title raw-link raw-topic-link'>Comment un chantier d&#39;insertion peut \u00EAtre prescripteur de PMSMP?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/accompagnement-des-beneficiaires/60' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #808281'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Accompagnement des b\u00E9n\u00E9ficiaires</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/CDC\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/c/b2d939/25.png\" class=\"avatar\" title='CDC - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='CDC - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Cedric59100\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/cedric59100/25/456_2.png\" class=\"avatar\" title='Cedric59100 - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='Cedric59100 - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>2</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>82</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 4, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Renouvellement PASS IAE avant la fin de contrat'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/renouvellement-pass-iae-avant-la-fin-de-contrat/8157'>\n            <meta itemprop='position' content='26'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/renouvellement-pass-iae-avant-la-fin-de-contrat/8157' class='title raw-link raw-topic-link'>Renouvellement PASS IAE avant la fin de contrat</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/pass_iae' class='discourse-tag'>pass_iae</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Morgane1\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/m/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Morgane1 - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Morgane1 - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>71</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 28, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='D\u00E9compte dur\u00E9e inscription P\u00F4le Emploi'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/decompte-duree-inscription-pole-emploi/8152'>\n            <meta itemprop='position' content='27'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/decompte-duree-inscription-pole-emploi/8152' class='title raw-link raw-topic-link'>D\u00E9compte dur\u00E9e inscription P\u00F4le Emploi</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Envie\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/3ab097/25.png\" class=\"avatar\" title='Envie - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Envie - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>180</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 30, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Passer de &quot;orienteur&quot; \u00E0 &quot;prescripteur hablit\u00E9&quot;'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/passer-de-orienteur-a-prescripteur-hablite/8145'>\n            <meta itemprop='position' content='28'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/passer-de-orienteur-a-prescripteur-hablite/8145' class='title raw-link raw-topic-link'>Passer de &quot;orienteur&quot; \u00E0 &quot;prescripteur hablit\u00E9&quot;</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                    <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/tag/prescripteurhabilit%C3%A9' class='discourse-tag'>prescripteurhabilit\u00E9</a>\n                    \n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Sebastien.Lefebvre\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/s/dec6dc/25.png\" class=\"avatar\" title='Sebastien.Lefebvre - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Sebastien.Lefebvre - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>71</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 24, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Cr\u00E9ation d&#39;un poste CDI inclusion'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/creation-dun-poste-cdi-inclusion/8125'>\n            <meta itemprop='position' content='29'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/creation-dun-poste-cdi-inclusion/8125' class='title raw-link raw-topic-link'>Cr\u00E9ation d&#39;un poste CDI inclusion</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Quileg\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/q/13edae/25.png\" class=\"avatar\" title='Quileg - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Quileg - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/corinne.revelin\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/corinne.revelin/25/981_2.png\" class=\"avatar\" title='corinne.revelin - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='corinne.revelin - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>165</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 23, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='CDI inclusion - dur\u00E9e hebdomadaire maximum?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/cdi-inclusion-duree-hebdomadaire-maximum/8118'>\n            <meta itemprop='position' content='30'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/cdi-inclusion-duree-hebdomadaire-maximum/8118' class='title raw-link raw-topic-link'>CDI inclusion - dur\u00E9e hebdomadaire maximum?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/actualites/espace-juridique/47' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #FFD800'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Espace juridique</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/frederic.olive\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/f/d78d45/25.png\" class=\"avatar\" title='frederic.olive - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='frederic.olive - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Elodie31\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/e19b73/25.png\" class=\"avatar\" title='Elodie31 - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='Elodie31 - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>2</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>449</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 3, 2022\n          </td>\n        </tr>\n    </tbody>\n\n  </table>\n</div>\n\n  <div role='navigation' itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n      <span itemprop='name'><b><a href='/c/actualites/81?page=1' rel='next' itemprop='url'>page suivante \u2192</a></b></span>\n  </div>\n\n\n <!-- include_crawler_content? -->\n\n\n\n  \n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/c/le-marche-de-linclusion-vous/53",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/c/le-marche-de-linclusion-vous/53\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        \n\n\n\n  <h1>\n\n    <a itemprop=\"item\" href=\"/c/le-marche-de-linclusion-vous/53\">\n      <span itemprop='name'>Le march\u00E9 de l&#39;inclusion &amp; vous</span>\n</a>  </h1>\n  <br/>\n\n\n<div itemscope itemtype='http://schema.org/ItemList'>\n  <meta itemprop='itemListOrder' content='http://schema.org/ItemListOrderDescending'>\n\n  <table class='topic-list'>\n\n    <thead>\n      <tr>\n        <th>Sujet</th>\n        <th></th>\n        <th class=\"replies\">R\u00E9ponses</th>\n        <th class=\"views\">Vues</th>\n        <th>Activit\u00E9</th>\n      </tr>\n    </thead>\n\n    <tbody>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='[Webinaire] Comment d\u00E9velopper votre activit\u00E9 commerciale avec le March\u00E9 de l&#39;inclusion'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/webinaire-comment-developper-votre-activite-commerciale-avec-le-marche-de-linclusion/6962'>\n            <meta itemprop='position' content='1'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/webinaire-comment-developper-votre-activite-commerciale-avec-le-marche-de-linclusion/6962' class='title raw-link raw-topic-link'>[Webinaire] Comment d\u00E9velopper votre activit\u00E9 commerciale avec le March\u00E9 de l&#39;inclusion</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/le-marche-de-linclusion-vous/53' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #F25154'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Le march\u00E9 de l&#39;inclusion &amp; vous</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Abdessamad\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/abdessamad/25/288_2.png\" class=\"avatar\" title='Abdessamad - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Abdessamad - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>203</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 16, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Soyez visibles des acheteurs de votre r\u00E9gion'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/soyez-visibles-des-acheteurs-de-votre-region/3479'>\n            <meta itemprop='position' content='2'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/soyez-visibles-des-acheteurs-de-votre-region/3479' class='title raw-link raw-topic-link'>Soyez visibles des acheteurs de votre r\u00E9gion</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/le-marche-de-linclusion-vous/comment-ca-marche/55' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #F25154'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Comment \u00E7a marche ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>4</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>254</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 16, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Mise en visibilit\u00E9 des offres commerciales!'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/mise-en-visibilite-des-offres-commerciales/3344'>\n            <meta itemprop='position' content='3'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/mise-en-visibilite-des-offres-commerciales/3344' class='title raw-link raw-topic-link'>Mise en visibilit\u00E9 des offres commerciales!</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/le-marche-de-linclusion-vous/comment-ca-marche/55' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #F25154'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Comment \u00E7a marche ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>367</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 16, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='L&#39;insertion sociale et les march\u00E9s publics'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/linsertion-sociale-et-les-marches-publics/6107'>\n            <meta itemprop='position' content='4'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/linsertion-sociale-et-les-marches-publics/6107' class='title raw-link raw-topic-link'>L&#39;insertion sociale et les march\u00E9s publics</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/le-marche-de-linclusion-vous/comment-developper-les-achats-inclusifs/57' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #F25154'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Comment d\u00E9velopper les achats inclusifs ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Lydie13\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/l/57b2e6/25.png\" class=\"avatar\" title='Lydie13 - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Lydie13 - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/pia.leficher\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/p/b3f665/25.png\" class=\"avatar\" title='pia.leficher - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='pia.leficher - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Claire.A\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/c/a3d4f5/25.png\" class=\"avatar\" title='Claire.A - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Claire.A - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>4</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>167</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 16, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Participez \u00E0 la croissance des entreprises sociales inclusives!'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/participez-a-la-croissance-des-entreprises-sociales-inclusives/6318'>\n            <meta itemprop='position' content='5'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/participez-a-la-croissance-des-entreprises-sociales-inclusives/6318' class='title raw-link raw-topic-link'>Participez \u00E0 la croissance des entreprises sociales inclusives!</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/le-marche-de-linclusion-vous/53' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #F25154'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Le march\u00E9 de l&#39;inclusion &amp; vous</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/FannyD\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/fannyd/25/619_2.png\" class=\"avatar\" title='FannyD - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='FannyD - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>245</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 16, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Invitation \u00E0 un webinaire &quot;Recyclage et Inclusion&quot;'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/invitation-a-un-webinaire-recyclage-et-inclusion/4097'>\n            <meta itemprop='position' content='6'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/invitation-a-un-webinaire-recyclage-et-inclusion/4097' class='title raw-link raw-topic-link'>Invitation \u00E0 un webinaire &quot;Recyclage et Inclusion&quot;</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/le-marche-de-linclusion-vous/comment-developper-les-achats-inclusifs/57' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #F25154'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Comment d\u00E9velopper les achats inclusifs ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/FannyD\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/fannyd/25/619_2.png\" class=\"avatar\" title='FannyD - Cr\u00E9ateur du sujet, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='FannyD - Cr\u00E9ateur du sujet, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/touraine.insertion\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/touraine.insertion/25/297_2.png\" class=\"avatar\" title='touraine.insertion - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='touraine.insertion - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>5</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>168</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 16, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Recherche un salari\u00E9 pour job \u00E9t\u00E9'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/recherche-un-salarie-pour-job-ete/3959'>\n            <meta itemprop='position' content='7'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/recherche-un-salarie-pour-job-ete/3959' class='title raw-link raw-topic-link'>Recherche un salari\u00E9 pour job \u00E9t\u00E9</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/le-marche-de-linclusion-vous/53' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #F25154'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Le march\u00E9 de l&#39;inclusion &amp; vous</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/rek.betty\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/r/898d66/25.png\" class=\"avatar\" title='rek.betty - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='rek.betty - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/MATHE007\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/mathe007/25/396_2.png\" class=\"avatar\" title='MATHE007 - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='MATHE007 - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Isadu\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/i/858c86/25.png\" class=\"avatar\" title='Isadu - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Isadu - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>4</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>343</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 16, 2022\n          </td>\n        </tr>\n    </tbody>\n\n  </table>\n</div>\n\n  <div role='navigation' itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n  </div>\n\n\n <!-- include_crawler_content? -->\n\n\n\n  \n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/c/spie/49",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/c/spie/49\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        \n\n\n\n  <h1>\n\n    <a itemprop=\"item\" href=\"/c/spie/49\">\n      <span itemprop='name'>Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi</span>\n</a>  </h1>\n  <br/>\n\n\n<div itemscope itemtype='http://schema.org/ItemList'>\n  <meta itemprop='itemListOrder' content='http://schema.org/ItemListOrderDescending'>\n\n  <table class='topic-list'>\n\n    <thead>\n      <tr>\n        <th>Sujet</th>\n        <th></th>\n        <th class=\"replies\">R\u00E9ponses</th>\n        <th class=\"views\">Vues</th>\n        <th>Activit\u00E9</th>\n      </tr>\n    </thead>\n\n    <tbody>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='\u00C0 propos de la cat\u00E9gorie Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/a-propos-de-la-categorie-service-public-de-linsertion-et-de-lemploi/2088'>\n            <meta itemprop='position' content='1'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/a-propos-de-la-categorie-service-public-de-linsertion-et-de-lemploi/2088' class='title raw-link raw-topic-link'>\u00C0 propos de la cat\u00E9gorie Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/49' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>792</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 17, 2020\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='R\u00E9cup\u00E9rer la liste des b\u00E9n\u00E9ficaires RSA en &quot;risque de rupture de parcours&quot; via P\u00F4le emploi'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/recuperer-la-liste-des-beneficaires-rsa-en-risque-de-rupture-de-parcours-via-pole-emploi/8733'>\n            <meta itemprop='position' content='2'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/recuperer-la-liste-des-beneficaires-rsa-en-risque-de-rupture-de-parcours-via-pole-emploi/8733' class='title raw-link raw-topic-link'>R\u00E9cup\u00E9rer la liste des b\u00E9n\u00E9ficaires RSA en &quot;risque de rupture de parcours&quot; via P\u00F4le emploi</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/data-insertion/87' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>data.insertion</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/remiprebot\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/remiprebot/25/421_2.png\" class=\"avatar\" title='remiprebot - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='remiprebot - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>78</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 14, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='[RDV-Insertion] Actualit\u00E9s de l&#39;outil et nouvelles fonctionnalit\u00E9s'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/rdv-insertion-actualites-de-loutil-et-nouvelles-fonctionnalites/8340'>\n            <meta itemprop='position' content='3'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/rdv-insertion-actualites-de-loutil-et-nouvelles-fonctionnalites/8340' class='title raw-link raw-topic-link'>[RDV-Insertion] Actualit\u00E9s de l&#39;outil et nouvelles fonctionnalit\u00E9s</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/data-insertion/87' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>data.insertion</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/amaurydubot\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/amaurydubot/25/1169_2.png\" class=\"avatar\" title='amaurydubot - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='amaurydubot - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Claire.casubolo\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/claire.casubolo/25/560_2.png\" class=\"avatar\" title='Claire.casubolo - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Claire.casubolo - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/remiprebot\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/remiprebot/25/421_2.png\" class=\"avatar\" title='remiprebot - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='remiprebot - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>884</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 3, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='[data.insertion] identification des nouveaux entrants'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/data-insertion-identification-des-nouveaux-entrants/7823'>\n            <meta itemprop='position' content='4'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/data-insertion-identification-des-nouveaux-entrants/7823' class='title raw-link raw-topic-link'>[data.insertion] identification des nouveaux entrants</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/data-insertion/87' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>data.insertion</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/remiprebot\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/remiprebot/25/421_2.png\" class=\"avatar\" title='remiprebot - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='remiprebot - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/2503\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/2/b5a626/25.png\" class=\"avatar\" title='2503 - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='2503 - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>2</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>632</span>\n          </td>\n          <td>\n            Mars 3, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='[DSP] Activation du recueil des donn\u00E9es socio-professionnelles via la t\u00E9l\u00E9proc\u00E9dure RSA'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/dsp-activation-du-recueil-des-donnees-socio-professionnelles-via-la-teleprocedure-rsa/8451'>\n            <meta itemprop='position' content='5'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/dsp-activation-du-recueil-des-donnees-socio-professionnelles-via-la-teleprocedure-rsa/8451' class='title raw-link raw-topic-link'>[DSP] Activation du recueil des donn\u00E9es socio-professionnelles via la t\u00E9l\u00E9proc\u00E9dure RSA</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/data-insertion/87' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>data.insertion</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Claire.casubolo\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/claire.casubolo/25/560_2.png\" class=\"avatar\" title='Claire.casubolo - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Claire.casubolo - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/DIEMDL\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/d/dec6dc/25.png\" class=\"avatar\" title='DIEMDL - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='DIEMDL - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Jessica.metzger\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/j/4bbf92/25.png\" class=\"avatar\" title='Jessica.metzger - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Jessica.metzger - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>2</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>162</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 15, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Le SPIE a une nouvelle interface!'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/le-spie-a-une-nouvelle-interface/8499'>\n            <meta itemprop='position' content='6'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/le-spie-a-une-nouvelle-interface/8499' class='title raw-link raw-topic-link'>Le SPIE a une nouvelle interface!</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/quest-ce-que-le-spie/79' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Qu&#39;est ce que le SPIE ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>131</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 7, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Partage de l&#39;\u00E9tude sur le r\u00E9f\u00E9rent de parcours - SPIE 72'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/partage-de-letude-sur-le-referent-de-parcours-spie-72/8248'>\n            <meta itemprop='position' content='7'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/partage-de-letude-sur-le-referent-de-parcours-spie-72/8248' class='title raw-link raw-topic-link'>Partage de l&#39;\u00E9tude sur le r\u00E9f\u00E9rent de parcours - SPIE 72</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt4/96' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT4 - La coordination des parcours</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/JGuichard\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/jguichard/25/913_2.png\" class=\"avatar\" title='JGuichard - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='JGuichard - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/AurelieD\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/c6cbf5/25.png\" class=\"avatar\" title='AurelieD - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='AurelieD - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/SPIE41\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/s/4bbf92/25.png\" class=\"avatar\" title='SPIE41 - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='SPIE41 - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/A.Robin_Metro-Lyon\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/ba9def/25.png\" class=\"avatar\" title='A.Robin_Metro-Lyon - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='A.Robin_Metro-Lyon - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>6</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>121</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 2, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='[Donn\u00E9es de contacts] API Coordonn\u00E9es de contact Cnaf pour obtenir les mails et num\u00E9ros de t\u00E9l\u00E9phone des b\u00E9n\u00E9ficiaires du RSA'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/donnees-de-contacts-api-coordonnees-de-contact-cnaf-pour-obtenir-les-mails-et-numeros-de-telephone-des-beneficiaires-du-rsa/8450'>\n            <meta itemprop='position' content='8'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/donnees-de-contacts-api-coordonnees-de-contact-cnaf-pour-obtenir-les-mails-et-numeros-de-telephone-des-beneficiaires-du-rsa/8450' class='title raw-link raw-topic-link'>[Donn\u00E9es de contacts] API Coordonn\u00E9es de contact Cnaf pour obtenir les mails et num\u00E9ros de t\u00E9l\u00E9phone des b\u00E9n\u00E9ficiaires du RSA</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/data-insertion/87' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>data.insertion</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Claire.casubolo\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/claire.casubolo/25/560_2.png\" class=\"avatar\" title='Claire.casubolo - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Claire.casubolo - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>71</span>\n          </td>\n          <td>\n            F\u00E9vrier 1, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Communication aux D\u00E9partements des coordonn\u00E9es de contact des B\u00E9n\u00E9ficiaires RSA - Mise \u00E0 disposition hebdomadaire'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/communication-aux-departements-des-coordonnees-de-contact-des-beneficiaires-rsa-mise-a-disposition-hebdomadaire/7112'>\n            <meta itemprop='position' content='9'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/communication-aux-departements-des-coordonnees-de-contact-des-beneficiaires-rsa-mise-a-disposition-hebdomadaire/7112' class='title raw-link raw-topic-link'>Communication aux D\u00E9partements des coordonn\u00E9es de contact des B\u00E9n\u00E9ficiaires RSA - Mise \u00E0 disposition hebdomadaire</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/data-insertion/87' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>data.insertion</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Claire.casubolo\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/claire.casubolo/25/560_2.png\" class=\"avatar\" title='Claire.casubolo - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Claire.casubolo - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>566</span>\n          </td>\n          <td>\n            Octobre 12, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content=':video_camera: [RDV-Insertion] Une application pour r\u00E9duire le d\u00E9lais d&#39;orientation des b\u00E9n\u00E9ficiaires du RSA d\u00E9velopp\u00E9e dans le cadre du SPIE'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/rdv-insertion-une-application-pour-reduire-le-delais-dorientation-des-beneficiaires-du-rsa-developpee-dans-le-cadre-du-spie/8349'>\n            <meta itemprop='position' content='10'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/rdv-insertion-une-application-pour-reduire-le-delais-dorientation-des-beneficiaires-du-rsa-developpee-dans-le-cadre-du-spie/8349' class='title raw-link raw-topic-link'>:video_camera: [RDV-Insertion] Une application pour r\u00E9duire le d\u00E9lais d&#39;orientation des b\u00E9n\u00E9ficiaires du RSA d\u00E9velopp\u00E9e dans le cadre du SPIE</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/49' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>415</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 19, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Consultez le recueil des outils et modalit\u00E9s utilis\u00E9s pour g\u00E9rer les transitions entre accompagnements, les co-interventions entre structures et le rep\u00E9rage de l&#39;inactivit\u00E9 dans les parcours des usagers'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/consultez-le-recueil-des-outils-et-modalites-utilises-pour-gerer-les-transitions-entre-accompagnements-les-co-interventions-entre-structures-et-le-reperage-de-linactivite-dans-les-parcours-des-usagers/8342'>\n            <meta itemprop='position' content='11'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/consultez-le-recueil-des-outils-et-modalites-utilises-pour-gerer-les-transitions-entre-accompagnements-les-co-interventions-entre-structures-et-le-reperage-de-linactivite-dans-les-parcours-des-usagers/8342' class='title raw-link raw-topic-link'>Consultez le recueil des outils et modalit\u00E9s utilis\u00E9s pour g\u00E9rer les transitions entre accompagnements, les co-interventions entre structures et le rep\u00E9rage de l&#39;inactivit\u00E9 dans les parcours des usagers</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt2/94' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT2 - Les publics du SPIE</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>58</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 18, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content=':video_camera: Le SPIE en Collectivit\u00E9 europ\u00E9enne d&#39;Alsace'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/le-spie-en-collectivite-europeenne-dalsace/8295'>\n            <meta itemprop='position' content='12'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/le-spie-en-collectivite-europeenne-dalsace/8295' class='title raw-link raw-topic-link'>:video_camera: Le SPIE en Collectivit\u00E9 europ\u00E9enne d&#39;Alsace</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/quest-ce-que-le-spie/79' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Qu&#39;est ce que le SPIE ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>43</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 13, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Dernier atelier du GT 5 autour de la compl\u00E9mentarit\u00E9 des offres'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/dernier-atelier-du-gt-5-autour-de-la-complementarite-des-offres/8209'>\n            <meta itemprop='position' content='13'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/dernier-atelier-du-gt-5-autour-de-la-complementarite-des-offres/8209' class='title raw-link raw-topic-link'>Dernier atelier du GT 5 autour de la compl\u00E9mentarit\u00E9 des offres</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt5/97' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT5 - L&#39;offre d&#39;accompagnement</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/ACZ\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/c2a13f/25.png\" class=\"avatar\" title='ACZ - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='ACZ - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/AurelieD\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/c6cbf5/25.png\" class=\"avatar\" title='AurelieD - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='AurelieD - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>103</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 11, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Startup d&#39;Etat recherche Conseil D\u00E9partemental pr\u00EAt \u00E0 tester l&#39;immersion facile (volet d\u00E9mat\u00E9rialisation du conventionnement)'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/startup-detat-recherche-conseil-departemental-pret-a-tester-limmersion-facile-volet-dematerialisation-du-conventionnement/7568'>\n            <meta itemprop='position' content='14'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/startup-detat-recherche-conseil-departemental-pret-a-tester-limmersion-facile-volet-dematerialisation-du-conventionnement/7568' class='title raw-link raw-topic-link'>Startup d&#39;Etat recherche Conseil D\u00E9partemental pr\u00EAt \u00E0 tester l&#39;immersion facile (volet d\u00E9mat\u00E9rialisation du conventionnement)</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/49' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Nathalie21\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/n/41988e/25.png\" class=\"avatar\" title='Nathalie21 - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Nathalie21 - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/lbourger\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/lbourger/25/447_2.png\" class=\"avatar\" title='lbourger - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='lbourger - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Zohra_H - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Cedric59100\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/cedric59100/25/456_2.png\" class=\"avatar\" title='Cedric59100 - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Cedric59100 - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/TEXIER\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/t/6de8d8/25.png\" class=\"avatar\" title='TEXIER - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='TEXIER - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>8</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>199</span>\n          </td>\n          <td>\n            Janvier 5, 2022\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Relation SPIE / cit\u00E9 de l&#39;emploi'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/relation-spie-cite-de-lemploi/7851'>\n            <meta itemprop='position' content='15'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/relation-spie-cite-de-lemploi/7851' class='title raw-link raw-topic-link'>Relation SPIE / cit\u00E9 de l&#39;emploi</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/49' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Gaultier\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/g/ebca7d/25.png\" class=\"avatar\" title='Gaultier - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Gaultier - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/A.Robin_Metro-Lyon\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/ba9def/25.png\" class=\"avatar\" title='A.Robin_Metro-Lyon - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='A.Robin_Metro-Lyon - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/JGuichard\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/jguichard/25/913_2.png\" class=\"avatar\" title='JGuichard - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='JGuichard - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>2</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>121</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 31, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content=':previous_track_button: Retrouvez le replay de CarrefourCo sur le SPIE'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/retrouvez-le-replay-de-carrefourco-sur-le-spie/8096'>\n            <meta itemprop='position' content='16'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/retrouvez-le-replay-de-carrefourco-sur-le-spie/8096' class='title raw-link raw-topic-link'>:previous_track_button: Retrouvez le replay de CarrefourCo sur le SPIE</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/quest-ce-que-le-spie/79' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Qu&#39;est ce que le SPIE ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>48</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 21, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='**Atelier 4 du GT 1 SPIE - Mobiliser les usagers dans leur parcours passe aussi par l&#39;\u00E9volution de la posture des professionnels ?**'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/atelier-4-du-gt-1-spie-mobiliser-les-usagers-dans-leur-parcours-passe-aussi-par-levolution-de-la-posture-des-professionnels/8086'>\n            <meta itemprop='position' content='17'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/atelier-4-du-gt-1-spie-mobiliser-les-usagers-dans-leur-parcours-passe-aussi-par-levolution-de-la-posture-des-professionnels/8086' class='title raw-link raw-topic-link'>**Atelier 4 du GT 1 SPIE - Mobiliser les usagers dans leur parcours passe aussi par l&#39;\u00E9volution de la posture des professionnels ?**</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt1-mobilisation-des-publics/93' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT1 - La mobilisation des publics</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>67</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 17, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content=':video_camera: En Seine-Saint-Denis, gr\u00E2ce au SPIE, 500 personnes sont accompagn\u00E9es jusqu\u2019\u00E0 l\u2019emploi dans les m\u00E9tiers du BTP**'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/en-seine-saint-denis-grace-au-spie-500-personnes-sont-accompagnees-jusqu-a-l-emploi-dans-les-metiers-du-btp/8072'>\n            <meta itemprop='position' content='18'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/en-seine-saint-denis-grace-au-spie-500-personnes-sont-accompagnees-jusqu-a-l-emploi-dans-les-metiers-du-btp/8072' class='title raw-link raw-topic-link'>:video_camera: En Seine-Saint-Denis, gr\u00E2ce au SPIE, 500 personnes sont accompagn\u00E9es jusqu\u2019\u00E0 l\u2019emploi dans les m\u00E9tiers du BTP**</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/quest-ce-que-le-spie/79' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Qu&#39;est ce que le SPIE ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>340</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 16, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='\uD83D\uDC49 Les 4 grandes orientations du SPIE'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/les-4-grandes-orientations-du-spie/8070'>\n            <meta itemprop='position' content='19'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/les-4-grandes-orientations-du-spie/8070' class='title raw-link raw-topic-link'>\uD83D\uDC49 Les 4 grandes orientations du SPIE</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/quest-ce-que-le-spie/79' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Qu&#39;est ce que le SPIE ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>80</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 16, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content=':wave: Derni\u00E8re rencontre du GT3'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/derniere-rencontre-du-gt3/8036'>\n            <meta itemprop='position' content='20'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/derniere-rencontre-du-gt3/8036' class='title raw-link raw-topic-link'>:wave: Derni\u00E8re rencontre du GT3</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt3/95' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT3 - La relation aux entreprises</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>53</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 14, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Chartes d&#39;entreprises'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/chartes-dentreprises/7919'>\n            <meta itemprop='position' content='21'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/chartes-dentreprises/7919' class='title raw-link raw-topic-link'>Chartes d&#39;entreprises</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt3/95' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT3 - La relation aux entreprises</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/A.Robin_Metro-Lyon\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/a/ba9def/25.png\" class=\"avatar\" title='A.Robin_Metro-Lyon - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='A.Robin_Metro-Lyon - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>79</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 10, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content=':eyes: Consultez ici les travaux finaux du GT 1 sur les obstacles et leviers de la mobilisation des usagers'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/consultez-ici-les-travaux-finaux-du-gt-1-sur-les-obstacles-et-leviers-de-la-mobilisation-des-usagers/7979'>\n              <meta itemprop='image' content='https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/2X/3/37719e35e72d1ac635bee7fc36a5bab76a94961b_2_1024x781.jpeg'>\n            <meta itemprop='position' content='22'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/consultez-ici-les-travaux-finaux-du-gt-1-sur-les-obstacles-et-leviers-de-la-mobilisation-des-usagers/7979' class='title raw-link raw-topic-link'>:eyes: Consultez ici les travaux finaux du GT 1 sur les obstacles et leviers de la mobilisation des usagers</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt1-mobilisation-des-publics/93' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT1 - La mobilisation des publics</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>116</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 10, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='GT 2 - Trouvez ici quelques propositions qui vous permettront d\u2019identifier plus facilement les publics du SPIE'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/gt-2-trouvez-ici-quelques-propositions-qui-vous-permettront-d-identifier-plus-facilement-les-publics-du-spie/7976'>\n            <meta itemprop='position' content='23'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/gt-2-trouvez-ici-quelques-propositions-qui-vous-permettront-d-identifier-plus-facilement-les-publics-du-spie/7976' class='title raw-link raw-topic-link'>GT 2 - Trouvez ici quelques propositions qui vous permettront d\u2019identifier plus facilement les publics du SPIE</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt2/94' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT2 - Les publics du SPIE</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>77</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 10, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='\uD83E\uDD14 Dora - Questions &amp; R\u00E9ponses - Novembre &amp; D\u00E9cembre 2021'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/dora-questions-reponses-novembre-decembre-2021/7916'>\n            <meta itemprop='position' content='24'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/dora-questions-reponses-novembre-decembre-2021/7916' class='title raw-link raw-topic-link'>\uD83E\uDD14 Dora - Questions &amp; R\u00E9ponses - Novembre &amp; D\u00E9cembre 2021</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/dora/86' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Dora</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Agathe.L\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/agathe.l/25/561_2.png\" class=\"avatar\" title='Agathe.L - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Agathe.L - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Zohra_H\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"/user_avatar/forum.inclusion.beta.gouv.fr/zohra_h/25/795_2.png\" class=\"avatar\" title='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Zohra_H - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>292</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 7, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content=':mailbox: Les r\u00E9flexions se poursuivent sur la relation aux entreprises!'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/les-reflexions-se-poursuivent-sur-la-relation-aux-entreprises/7603'>\n            <meta itemprop='position' content='25'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/les-reflexions-se-poursuivent-sur-la-relation-aux-entreprises/7603' class='title raw-link raw-topic-link'>:mailbox: Les r\u00E9flexions se poursuivent sur la relation aux entreprises!</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt3/95' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT3 - La relation aux entreprises</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Chloe1013\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/c/c2a13f/25.png\" class=\"avatar\" title='Chloe1013 - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Chloe1013 - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>147</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 6, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content=':bulb: Un 3e atelier pour le GT 4'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/un-3e-atelier-pour-le-gt-4/7868'>\n            <meta itemprop='position' content='26'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/un-3e-atelier-pour-le-gt-4/7868' class='title raw-link raw-topic-link'>:bulb: Un 3e atelier pour le GT 4</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/gt4/96' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>GT4 - La coordination des parcours</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>78</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 3, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Et concr\u00E8tement pour moi, le SPIE \u00E7a change quoi?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/et-concretement-pour-moi-le-spie-ca-change-quoi/7794'>\n              <meta itemprop='image' content='https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/2X/f/ff026429f1668bcff07263074b91c987d5f4ed8b_2_1024x512.jpeg'>\n            <meta itemprop='position' content='27'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/et-concretement-pour-moi-le-spie-ca-change-quoi/7794' class='title raw-link raw-topic-link'>Et concr\u00E8tement pour moi, le SPIE \u00E7a change quoi?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/quest-ce-que-le-spie/79' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Qu&#39;est ce que le SPIE ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest single\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>0</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>83</span>\n          </td>\n          <td>\n            Novembre 30, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content=':video_camera: Comprendre le SPIE en moins de 2 minutes?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/comprendre-le-spie-en-moins-de-2-minutes/7765'>\n              <meta itemprop='image' content='https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/optimized/2X/8/85256e657fe7f0e508db98a4874cd834929d3ca6_2_1024x576.jpeg'>\n            <meta itemprop='position' content='28'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/comprendre-le-spie-en-moins-de-2-minutes/7765' class='title raw-link raw-topic-link'>:video_camera: Comprendre le SPIE en moins de 2 minutes?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/quest-ce-que-le-spie/79' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Qu&#39;est ce que le SPIE ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n              <p class='excerpt'>\n                Comprendre le Service public de l&#39;insertion et de l&#39;emploi en moins de 2 minutes ? Allez, c&#39;est parti ! On vous explique tout \u00E0 travers l&#39;exemple de Sonia, m\u00E8re c\u00E9libataire de 2 enfants. \uD83D\uDC49 Pour en savoir plus, rendez-vo&hellip;\n              </p>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet, Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='Equipe_Forum - Auteur fr\u00E9quent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>2</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>332</span>\n          </td>\n          <td>\n            D\u00E9cembre 20, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='A vos agendas ! Webinaire de pr\u00E9sentation de l&#39;outil DORA - Jeudi 2 d\u00E9cembre - 11H30'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/a-vos-agendas-webinaire-de-presentation-de-loutil-dora-jeudi-2-decembre-11h30/7724'>\n            <meta itemprop='position' content='29'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/a-vos-agendas-webinaire-de-presentation-de-loutil-dora-jeudi-2-decembre-11h30/7724' class='title raw-link raw-topic-link'>A vos agendas ! Webinaire de pr\u00E9sentation de l&#39;outil DORA - Jeudi 2 d\u00E9cembre - 11H30</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/quest-ce-que-le-spie/79' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Qu&#39;est ce que le SPIE ?</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Equipenationale_SPIE - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e' aria-label='Equipe_Forum - Auteur le plus r\u00E9cent, R\u00E9ponse accept\u00E9e'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>1</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>166</span>\n          </td>\n          <td>\n            Novembre 29, 2021\n          </td>\n        </tr>\n        <tr class=\"topic-list-item\">\n          <td class=\"main-link\" itemprop='itemListElement' itemscope itemtype='http://schema.org/ListItem'>\n            <meta itemprop='name' content='Date disponible pour le webinaire de pr\u00E9sentation de tous les GT?'>\n            <meta itemprop='url' content='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/date-disponible-pour-le-webinaire-de-presentation-de-tous-les-gt/6714'>\n            <meta itemprop='position' content='30'>\n            <span class=\"link-top-line\">\n              <a href='https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/t/date-disponible-pour-le-webinaire-de-presentation-de-tous-les-gt/6714' class='title raw-link raw-topic-link'>Date disponible pour le webinaire de pr\u00E9sentation de tous les GT?</a>\n            </span>\n            <div class=\"link-bottom-line\">\n                <a href='/c/spie/49' class='badge-wrapper bullet'>\n                  <span class='badge-category-bg' style='background-color: #9C6FF4'></span>\n                  <span class='badge-category clear-badge'>\n                    <span class='category-name'>Service Public de l&#39;Insertion et de l&#39;Emploi</span>\n                  </span>\n                </a>\n                <div class=\"discourse-tags\">\n                </div>\n            </div>\n          </td>\n          <td class='posters'>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Melissa_Domon\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/m/85f322/25.png\" class=\"avatar\" title='Melissa_Domon - Cr\u00E9ateur du sujet' aria-label='Melissa_Domon - Cr\u00E9ateur du sujet'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Gael2B1\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/g/a4c791/25.png\" class=\"avatar\" title='Gael2B1 - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Gael2B1 - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipe_Forum\" class=\"\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/df705f/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipe_Forum - Auteur fr\u00E9quent' aria-label='Equipe_Forum - Auteur fr\u00E9quent'>\n              </a>\n              <a href=\"https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/Equipenationale_SPIE\" class=\"latest\">\n                <img width=\"25\" height=\"25\" src=\"https://avatars.discourse-cdn.com/v4/letter/e/258eb7/25.png\" class=\"avatar\" title='Equipenationale_SPIE - Auteur le plus r\u00E9cent' aria-label='Equipenationale_SPIE - Auteur le plus r\u00E9cent'>\n              </a>\n          </td>\n          <td class=\"replies\">\n            <span class='posts' title='messages'>3</span>\n          </td>\n          <td class=\"views\">\n            <span class='views' title='vues'>79</span>\n          </td>\n          <td>\n            Novembre 25, 2021\n          </td>\n        </tr>\n    </tbody>\n\n  </table>\n</div>\n\n  <div role='navigation' itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n      <span itemprop='name'><b><a href='/c/spie/49?page=1' rel='next' itemprop='url'>page suivante \u2192</a></b></span>\n  </div>\n\n\n <!-- include_crawler_content? -->\n\n\n\n  \n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/g",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/g\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        empty\n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/login",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/login\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        \n\n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/search",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/search\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        \n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/signup",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/signup\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        \n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "<noscript data-path=\"/u\">\n      \n  <header class=\"d-header\">\n    <div class=\"wrap\">\n      <div class=\"contents clearfix\">\n        <div class=\"title\">\n          <a href=\"/\">\n              <picture>\n                <img src=\"https://aws1.discourse-cdn.com/standard20/uploads/communauteinclusion/original/1X/6117f6e747c39c92550d81af891ffb2960858d81.svg\" alt=\"Communaut\u00E9 de l&#39;inclusion\" id=\"site-logo\" />\n              </picture>\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"panel clearfix\">\n            <span class='header-buttons'>\n                <a href=\"/signup\" class='btn btn-primary btn-small sign-up-button'>S&#39;inscrire</a>\n              <a href=\"/login\" class='btn btn-primary btn-small login-button btn-icon-text'><svg class=\"fa d-icon svg-icon svg-node\" aria-hidden=\"true\"><svg id=\"user\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n    <path d=\"M224 256c70.7 0 128-57.3 128-128S294.7 0 224 0 96 57.3 96 128s57.3 128 128 128zm89.6 32h-16.7c-22.2 10.2-46.9 16-72.9 16s-50.6-5.8-72.9-16h-16.7C60.2 288 0 348.2 0 422.4V464c0 26.5 21.5 48 48 48h352c26.5 0 48-21.5 48-48v-41.6c0-74.2-60.2-134.4-134.4-134.4z\"/>\n  </svg></svg>\nConnexion</a>\n            </span>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </header>\n\n      <div id=\"main-outlet\" class=\"wrap\" role=\"main\">\n        <!-- preload-content: -->\n        empty\n\n        <!-- :preload-content -->\n        <footer class=\"noscript-footer-nav\">\n          <nav itemscope itemtype='http://schema.org/SiteNavigationElement'>\n            <a href='/'>Accueil</a>\n            <a href=\"/categories\">Cat\u00E9gories</a>\n            <a href=\"/guidelines\">Charte</a>\n            <a href=\"/tos\">Conditions g\u00E9n\u00E9rales d&#39;utilisation</a>\n            <a href=\"/privacy\">Politique de confidentialit\u00E9</a>\n          </nav>\n        </footer>\n      </div>\n\n      <footer id='noscript-footer'>\n        <p>Optimis\u00E9 par <a href=\"https://www.discourse.org\">Discourse</a>, le rendu est meilleur quand JavaScript est activ\u00E9.</p>\n      </footer>\n    </noscript>"
						}
					],
					"count": "11",
					"solution": "<p>This is an informational alert and so no changes are required.</p>",
					"otherinfo": "<p>A noScript tag has been found, which is an indication that the application works differently with JavaScript enabled compared to when it is not.</p>",
					"reference": "",
					"cweid": "-1",
					"wascid": "-1",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10049",
					"alertRef": "10049",
					"alert": "Non-Storable Content",
					"name": "Non-Storable Content",
					"riskcode": "0",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Informational (Medium)",
					"desc": "<p>The response contents are not storable by caching components such as proxy servers. If the response does not contain sensitive, personal or user-specific information, it may benefit from being stored and cached, to improve performance.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/robots.txt",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": "no-store"
						}
					],
					"count": "3",
					"solution": "<p>The content may be marked as storable by ensuring that the following conditions are satisfied:</p><p>The request method must be understood by the cache and defined as being cacheable (\"GET\", \"HEAD\", and \"POST\" are currently defined as cacheable)</p><p>The response status code must be understood by the cache (one of the 1XX, 2XX, 3XX, 4XX, or 5XX response classes are generally understood)</p><p>The \"no-store\" cache directive must not appear in the request or response header fields</p><p>For caching by \"shared\" caches such as \"proxy\" caches, the \"private\" response directive must not appear in the response</p><p>For caching by \"shared\" caches such as \"proxy\" caches, the \"Authorization\" header field must not appear in the request, unless the response explicitly allows it (using one of the \"must-revalidate\", \"public\", or \"s-maxage\" Cache-Control response directives)</p><p>In addition to the conditions above, at least one of the following conditions must also be satisfied by the response:</p><p>It must contain an \"Expires\" header field</p><p>It must contain a \"max-age\" response directive</p><p>For \"shared\" caches such as \"proxy\" caches, it must contain a \"s-maxage\" response directive</p><p>It must contain a \"Cache Control Extension\" that allows it to be cached</p><p>It must have a status code that is defined as cacheable by default (200, 203, 204, 206, 300, 301, 404, 405, 410, 414, 501).   </p>",
					"otherinfo": "",
					"reference": "<p>https://tools.ietf.org/html/rfc7234</p><p>https://tools.ietf.org/html/rfc7231</p><p>http://www.w3.org/Protocols/rfc2616/rfc2616-sec13.html (obsoleted by rfc7234)</p>",
					"cweid": "524",
					"wascid": "13",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10015",
					"alertRef": "10015",
					"alert": "Re-examine Cache-control Directives",
					"name": "Re-examine Cache-control Directives",
					"riskcode": "0",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Informational (Medium)",
					"desc": "<p>The cache-control header has not been set properly or is missing, allowing the browser and proxies to cache content. For static assets like css, js, or image files this might be intended, however, the resources should be reviewed to ensure that no sensitive content will be cached.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": "no-cache, no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": "no-cache, no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/badges",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": "no-cache, no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/c/actualites/81",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": "no-cache, no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/c/spie/49",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": "no-cache, no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/g",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/login",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": "no-cache, no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/robots.txt",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": "no-cache, no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/search",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": "no-cache, no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/signup",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": "no-cache, no-store"
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/u/",
							"method": "GET",
							"param": "Cache-Control",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						}
					],
					"count": "11",
					"solution": "<p>Whenever possible ensure the cache-control HTTP header is set with \"no-cache, no-store, must-revalidate\". If an asset should be cached consider setting the directives \"public, max-age, immutable\".</p>",
					"otherinfo": "",
					"reference": "<p>https://cheatsheetseries.owasp.org/cheatsheets/Session_Management_Cheat_Sheet.html#web-content-caching</p><p>https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/HTTP/Headers/Cache-Control</p>",
					"cweid": "525",
					"wascid": "13",
					"sourceid": "1"
				},
				{
					"pluginid": "10049",
					"alertRef": "10049",
					"alert": "Storable and Cacheable Content",
					"name": "Storable and Cacheable Content",
					"riskcode": "0",
					"confidence": "2",
					"riskdesc": "Informational (Medium)",
					"desc": "<p>The response contents are storable by caching components such as proxy servers, and may be retrieved directly from the cache, rather than from the origin server by the caching servers, in response to similar requests from other users.  If the response data is sensitive, personal or user-specific, this may result in sensitive information being leaked. In some cases, this may even result in a user gaining complete control of the session of another user, depending on the configuration of the caching components in use in their environment. This is primarily an issue where \"shared\" caching servers such as \"proxy\" caches are configured on the local network. This configuration is typically found in corporate or educational environments, for instance.</p>",
					"instances":[ 
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/*?api_key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/admin/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/assets/browser-update*.js",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/auth/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/email/",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/session",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/sitemap.xml",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						},
						{
							"uri": "https://forum.inclusion.beta.gouv.fr/user-api-key",
							"method": "GET",
							"param": "",
							"attack": "",
							"evidence": ""
						}
					],
					"count": "8",
					"solution": "<p>Validate that the response does not contain sensitive, personal or user-specific information.  If it does, consider the use of the following HTTP response headers, to limit, or prevent the content being stored and retrieved from the cache by another user:</p><p>Cache-Control: no-cache, no-store, must-revalidate, private</p><p>Pragma: no-cache</p><p>Expires: 0</p><p>This configuration directs both HTTP 1.0 and HTTP 1.1 compliant caching servers to not store the response, and to not retrieve the response (without validation) from the cache, in response to a similar request. </p>",
					"otherinfo": "<p>In the absence of an explicitly specified caching lifetime directive in the response, a liberal lifetime heuristic of 1 year was assumed. This is permitted by rfc7234.</p>",
					"reference": "<p>https://tools.ietf.org/html/rfc7234</p><p>https://tools.ietf.org/html/rfc7231</p><p>http://www.w3.org/Protocols/rfc2616/rfc2616-sec13.html (obsoleted by rfc7234)</p>",
					"cweid": "524",
					"wascid": "13",
					"sourceid": "79"
				}
			]
		}
	]
}
